有冇夢見過唔識嘅人？

好靚仔但先生你現實乜水呀

成日架啦

有研究講過 發夢見到既人你都一定見過佢真人 可能係街或者電話入面

夢見過結婚，但另一半個樣係長期白色光遮住 叫唔叫唔識嘅人

我知
個夢係我同佢周圍行街
突然係機場見到連環殺人犯
將啲空姐全部勒死+吊住係機場啲天花板度
然後聽到有人慘叫 一落單就容易成為殺手目標
跟住靚仔就帶我逃走

試過夢過新另一半，有樣有名
好清晰好真實，但肯定現實生活未見過
跟住起身癲到係facebook試下search有無呢個人

之前聽人講如果喺夢入面見到唔識嘅人，即係有鬼喺附近

唔驚靚仔鬼